食銀咖哩條女疑似性暗示

我就一條友食
得返4人檯
我就咁坐
o:空位 ：我 ：條女
o o
o

之後有對情侶過黎
咁冇檯都要搭架喇
個男嘅就去買野食先
點知條女竟然一野坐左我對面
銀咖哩啲檯已經細張 佢仲橋起隻腳

o
o

仆街跟住條仔就啤鳩住我
關我撚事咩
跟住我又唔小心同條女過左兩下電 又望下佢條仔咁
跟住我淨底啲塞晒入口就急急腳走左

其實情理上我即刻怒抄條賤婦牌係咪唔怪得我

why負皮

連登仔blame the victim
我毒到仆街
比條女嚇撚好彩手作啲妹妹又可愛又溫柔

淨係負皮又唔識講野

佢既目的已達成

咁佢可以移開張檯 變兩張兩人檯架ma
又要坐我對面

偷偷留下負皮

手作妹妹圖係邊

毒撚真係好恐怖

緊係慢慢坐坐到對面deadair 啦

佢條仔想爆你菊花咪用條女暗示俾你聽囉

條女想啤到你走姐 以為同你毒撚過電

姐係西九啦

冇是咁的 0分重作

元朗食？

垃圾毒撚啲 FF 真係零舍得人驚

你又岩
我應該等條仔返黎
然後同條女講野

咁佢做乜咁坐
差在隻腳未撩到過黎

毒撚
唔好咁痴線啦

已經唔係ff 係妄想症

你個名又夠妄想症啦屌你

我都覺呀

條ml妹咁撚淫賤 早知捉佢去爆房

負皮直線上升但冇人留言咩玩法

短時期玩兩次

屎都有人去食

間間都坐滿晒人
以我所知銀咖哩係最多毒撚嘅鋪頭黎架喇

啲屎都幾好食喎

同好呀巴打

第一次見啲負皮算得咁快

全個post當有一半係我啲留言
負皮/留言>10

0/10

你個名好搞笑

無人想撩你

我都知

屌 點解毒撚可咁恐怖

有冇諗過人地感受

佢坐過黎佢有冇諗過我感受

哦 係我條女黎 我叫佢踢一踢你 叫你快撚啲食完 咪阻住我地撐枱腳 點知有條傻仔會錯意

原來你就係條死毒撚

0

又元朗又坑口

系牙😛